(整合懶人包)令政府冇銀用手段

政府冇銀用 一籌莫展

用盡每一個方法駛政府錢拉挎政府敗政，有機會/合資格拎綜援的人可以試下申請 唔駛再怕人嫌棄

搞到政府冇錢先係攬炒主要目標，冇錢就冇能力推行反人權的政治理念

(攬炒公務員)政府冇錢比人工

(攬炒國企藍店)永續黃圈 民主消費

(攬炒銀行)唔夠美金 大陸金融有流動性陷阱

(攬炒流動支付)唔用支付寶吸唔到香港人血

(攬炒金融流動性)冇美金印唔到錢借唔到出去救經濟

(攬炒人民幣)數碼人民幣買唔到外國貨只能國內消費

(反攻香港)建立海外武裝反政兼逃生 養流亡義士

(攬炒經濟)數碼經濟轉型 反送中生機

Agree 橫掂大陸人都係咁攞冇理由香港人唔攞

P牌推唔起

(懶人包)攬炒大全整合

(攬炒外史)全球最大全民抗極權經驗

up

推

攞咗政府10000蚊＆自己人工盡量系海外台灣等地洗/只限本地黃店洗～所有經濟活動系海外進行～

黃絲50k fg: 會蝕手續費，不了

做哂
最後個點決定買樓都買外國樓先

推
應攞福利就要攞

學蝗蟲去旅行買日用品